{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677526?place[place_type]=GID&place[gid]=1677526&place[latitude]=37.7202054311&place[longitude]=127.4626168313&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 마운틴하이키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平マウンテンハイプールヴィラは、快適なインテリアとメゾネットタイプで、旅行中ずっと幸せな気分を与えます。 モダンさとシンプルさで個室のプールが可能な新築メゾネットタイプの客室であり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 客室で快適な時間を過ごし、整理が終わったら退室点検長に連絡して退室点検を受ける必要があります。 使い捨て用品の使用規制のため、個別の洗面用具は持参していただく必要があり、魚の臭いがひどい食べ物は客室内では調理できません。 予約人数から人数が追加された場合、費用が追加で発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約及びご利用決定は規定に基づいて行われます。 毀損や紛失による責任は宿泊客にあり、喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、　、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。重複予約が発生した場合は払い戻しが可能です。 プールはセスコ空気殺菌システムで清潔を保っています。 また、屋外プール、カラオケ、売店やコンビニもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールヴィラはどのような客室タイプですか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールヴィラは新築メゾネットタイプの客室であり、個室のプールが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室する際には何をしなければならないのですか？",
            "answer": "退室する際には整理が終わったら退室点検長に連絡して退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は備え付けられていますか？",
            "answer": "使い捨て用品の使用規制のため、個別の洗面用具は持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような食べ物を調理できませんか？",
            "answer": "魚の臭いがひどい食べ物は客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加された場合、費用は追加で発生しますか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加された場合、費用が追加で発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用決定は規定に基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように清潔を保っていますか？",
            "answer": "プールはセスコ空気殺菌システムで清潔を保っています。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "施設内では屋外プール、カラオケ、売店やコンビニもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 529
    }
}